政府咁撚驚人搞機場，不如818之後一齊再去涼冷氣?

等緊大家

人夠多就贏架啦，人夠多跳閘都捉你唔到!

星期五晚星期六去埋啦

推到818完場一齊搭A車

邊入到去
一落車已經要check

塞佢入口，扮搵passport